洛克人EXE

仲有冇人記得？？
當年佢既玩法係好劃時代，就算放到今日我都仲係覺得會係大賣既作品
不過nds年代好似已經冇再出，好可惜

獸化

好好玩 畫風好正

月經post

不過真係好正，電腦世界同現實世界合作解謎，戰鬥又過癮

好想switch出翻

近排先j完套漫畫

NDS咪出返EXE5囉 ==

nds麻。。。。
switch又唔肯出合集

好想睇番

nds有出exe5 twin leaders 一game玩晒雙版本 仲可以插舊GBA帶落去連動

流精洛克人真係唔知做乜9 又一個俾官方玩死嘅IP

好似貼吧有全套 不過質素麻麻
我之前專登上台灣拍賣網買

衰流星洛克人搞柒左